［台灣］環島租單車一問

小弟黎緊會同朋友去台灣踩單車環島，約16-18日
想請教一下租車方面既事
上網爬左好多文，得出以下呢幾間選擇：
1。樂奇單車（淡水）2500台幣
2。租車瘋（關渡）3800台幣
3。佳遊（松山火車站，近饒河街夜市）
4。Giant專門店（呢個未必考慮，因為頭3日$1500台幣，但之後每日加$200台幣）

請問有無巴打對以上幾間有認識，或者比到d意見/評價小弟做參考

btw小弟都已經sd左email比佢地問定有無車先
等緊佢地覆
THANKS

租過租車瘋，個老細幾細心教，有問題都可以打比佢，中途見到有野想買，啲野又可以寄比佢代收，我都幾滿意既

試過淡水嗰間 第一日就爆胎

比較推薦租車瘋

唔好租最平嗰隻，寧願畀多五百或一千台幣租靚少少，舒服好多